幾十歲人仲睇卡通片知唔知醜

冇人知咪你知囉我屌你老母臭閪 你知唔撚得架？

十幾歲人重喺度懶成熟咁上連登出膠POST知唔知醜？

笑撚左

屎眼巴咪撚覆隻澳門五毛啦

1樓定2樓

1樓
呢個樓主支那澳門五毛嚟